大家覺得鬼唔鬼？

係咁敏感既時刻緊係要提升警覺

唔知大家覺得鬼唔鬼
利申：無申請過任何野

毅進星 $100

早排我wtsapp收到個流動心事台
話有心事可以同佢講，佢又講到自己屋企人係藍絲